[兒時回憶] 有無人識整臭彈？

細個見D哥哥玩過，好似用ping pong ball 整
陣味好勁，唔係一般既臭，係好似洩漏D唔知咩化學野果種味
係咪已經失傳？

無人識？